天水圍北車位

都知大家好難搵位
而家有個月租位出讓，商場有蓋，暫時係$2650一個月
有意留TG

有無咁癲
近西鐵站果堆爛地都係$1000

千幾蚊要排隊，之前有架小揸想泊，無位

屌，個場原來唔比轉名
只比退租，益下巴打都唔得
此post已完

天北好撚癲，呢個場我泊左年半多d，一開波1800，而家加到2650.....

咁住北越都冇計

你轉租，轉個牌姐

佢轉3000我諗都好多人租
附近根本冇位

邊個商場

海暉附近 有蓋靚地固定位先1400

近邊嫁🤡

住天水圍學乜人揸車

住係你老母個閪到咪唔洗揸車囉

同問

+1

柏慧大把位

巴打 呢個場唔係住戶都比泊入去？

天北喎

悲情城市學乜人揸車

掖口輕鐵啦

柏慧，可以俾街外人泊？
有都應該貴啦

天一

樓主其實可唔可以繼續用你名租車位?
因為都幾等車位用(公司車), 可以加少少飲茶

可以加我TG再傾

hondano1

或者其他巴打係天水圍區有車位出租
明盤暗盤都可以加我 唔該哂

PUSH

sorry.... 佢唔比我再租喇

你試下搵下嘉湖果d, 我諗2800至3000就有